# README #

Вопрос:
задачка следующая - есть курьер, у курьера есть заказы, заказ - пара координат, откуда забрать и куда доставить. нужно проложить как можно более оптимальный маршрут. 
насколько я понимаю, это очень похоже на tsp, отличается тем, что не отдельные точки, а именно пары, причём первая точка в паре должна быть посещена раньше второй, ну и в начало, в отличие от tsp, возращаться не нужно. подскажите, пожалуйста, куда копать? взять concorde tsp solver и попробовать туда втиснуть? попробовать генетическим алгоритмом решить? или может вообще у проблемы есть какое-то название и она известна?

Ответ:
Можно взять библиотеку GSL, там есть пример решения задачи коммивояжёра способом "simulated annealing". Добавляем одну строчку ограничения, и всё.
Первые 6 городов - исходные точки (где брать товар). Последние 6 - точки назначения.
